====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans ce domaine plus subjectif , la réussite ou l ' échec de telle ou telle réalisation peuvent être diversement appréciés;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

